Zapowied Derbw Krakowa w moim wykonaniu. UWAGA! Promo by nie powstao gdyby nie materiay z kanaw:
-ewciakrk: https://www.youtube.com/user/ewciakrk
-westerstyl: https://www.youtube.com/user/WesterSyl
-WisaKrakwSA (studio IMAGINE): https://www.youtube.com/user/WislaKrakowSA
DZIKI SERDECZNE!!

PS. Cigle si ucz i zdobywam dowiadczenie w programie Sony Vegas. Z tego wzgldu materiay nie s superprodukcjami. Pozdrawiam